屌 食物敏感

唔係急性 係慢性果種
食得多會積住 身體發炎

岩岩知果下係驚訝 之後越諗越down
身體點解咁化學
好想做個健健康康既人
乜都食得

點解會中哂鍾意食、平時食開既野

你點知有？

病向淺中醫呀…食少啲毒撚